［突發] 64歲著名國際武打明星成龍於今早

BREAKING NEWS:

At the age of 64, famous martial artist, actor, film director and producer Chan Kong-sang or populary known as Jackie Chan peacefully woke up this morning.

認真？

認真

來源？

不安

英文都睇唔明

RIP

我唔信 佢之前做過訪問話佢下奏先起身

唔應該係咁 應該訓多陣

woke up

n peacefully woke up

認真？
估唔到佢咁早起身......唉

fake news

...

LM

諗唔到成龍竟然咁早起身

估唔到成龍會起到身

唔錯，幾有創意

笑左

WUIP (wake up in peace)

RIP 成龍

咁撚多簡單英文都唔識
兒登仔質素

做乜鳩

wake in piece

幾好笑

55

rise in peace

Wake in peace

點解唔係過身 好失望

wip

Hide Blocked User - 受傷的畫眉

我都聽過，樓主fake news

馬迪
求奇一個假動作過撚左

屌 回錯

peacefully

得#2連登戰神 #7對唔住大佬 #9濛 #22puppy1 #27Cliff_Yeung呢5條on9仔姐，唔係一碌鳩打晒一船人，你自己都係連登仔黎咋

馬總統睇手錶

柒到

好不安 照報警

呢次有創意

點解重會起到身
Rip

64

wuip

9/10

濛係假膠黎

點解唔rest多陣

假膠

冇可能 明明做緊成龍嗰時先係夜晚
咁早起身做乜鳩

英年早起...

好有創意。

早起都要報一次新聞

你又知
唔俾訓到下畫
發放假消息已報警

你又知peacefully
報驚

開心左一陣

快撚啲死啦

RIP (Rise in peace)

失望

即係之前日日發惡夢?

Woke up 錯乜
有無人可以教下小弟

利申: 英文u

W.I.P

WIP

讀多啲書啦仲睇咁多連登

BREAKING NEWS:

At the age of 64, famous martial artist, actor, film director and producer Chan Kong-sang or populary known as Jackie Chan peacefully woke up this morning.

你英文都唔差

屌你假新聞，可能佢今朝訓到好晏，比人嘈先起身

有成龍果時就係夜晚 仲諗住佢夜晚先起身去做戲比我地睇

無source 你話佢 “Peacefully pass away” 都得架啦

英年早起

一睇就見到woke up

空歡喜一場

無source 你話佢唔係peacefully 都得架啦

男童踢波擦傷腳指公

第一秒見到woke up心諗做乜鳩 之後睇下啲留言 嚇咗一嚇 係咪自己英文差睇錯野 點知原來係班連woke up係咩都唔知既兒登仔戇鳩

連登真係好多直接copy人哋嘅post
前排個咩”返工同搞嘢都用到嘅句子”又係照搬，仲copy埋post入面啲comment扮自己諗

屌

我就唔信係peacefully 喇

笑到仆街

得我一個睇過幾個月前公海有人用宮崎駿玩過同一招？

與其話唔識睇英文不如話習慣睇標題唔睇內容唔爬文

真係英年早醒 RIP

呢個世界賤人唔會咁早死

peacefully woke up

佢啱啱先去瞓 樓主發佈假新聞

佢竟然起身

Btw又釣傻仔

睇唔明英文喎
見張圖黑左
我已經周圍講左連囝有人話成龍死左

好想叫蕭叔叔再執執佢，等成段嘢再引人入聖啲!

剛剛起身就睇到哩啲消息
瞓多陣好嗎？

對佢無好感

好似係不誠實使用電腦 等睇樓主～

笑死我

成班直必

細路仔多到......

樓主仆街了

wip jackie

人地屌完女邊有咁早起身？

你又知佢今日未死？

woke up有錯？

woke up this morning

早晨!!!

應該講good morning唔係rip

good morning!

屌你老母睇完段野再睇正評數
發現兒登仔真係好垃圾

幾時有話woke up 有問題

W.I.P.

Rip

咪屈la
我高登仔

Source? 唔驚比人告？

啱
佢唔係peacefully咁點計先

你係真心定假膠真係分唔清

你係第#28個回覆KingJer(#30293)咩？

其他網媒係兩登搵料唔出source就喊打喊殺。
自己鳩copy 人地facebook page扮原創就得

馬英九看手錶d fd

你個名

你知阿媽係女人！？好勁呀

佢咩事要woke up
入左院?

事實上質素同香土有得fight
所以唔好咁認真

是嗎⋯⋯

0分

呢個幾好

推到佢唔woke up

推到佢 go hell

推

真假都好 正評咗先